用國際戰線做擋箭牌既人入黎

特朗普︰「我們希望可以看到能以非常人道方式解決，我希望這事會發生。你知香港對全球非常重要，不僅是對中國來說，對世界亦然。我只希望可以看到達致一個人道協議，我知道習主席有能力做得到，我認為他是一個令人信服的人，我們正在談判。如果發生任何不好的事，我想會對談判不利，政治上可能會很困難，可能對於我們、其他某些人以及他（習近平），但我認為他們要以和平的態度處理。」

推1

推2

推3

推4